一齊去藍絲page撐警 屌柒消防

點解？

曱甴平

甴近平

做多左

建議有時間做咗國際線先

[行動] 黃之鋒：國際戰線要人，112警暴集合tweet，請廣傳！

咁做好仆街

不過我鐘意

分化撚召喚

分化撚gogogo

唔好咁做呀

消防要被人告阻差辦公襲警妨礙人治公正了

唔洗我地出手班藍屍都會屌9消防

岩岩睇下大陸微博果邊咩風向
都係撐班死黑警

LIHKG 會員入面無人係藍咩?
比人cap screen擺出黎
又話我哋搧風點火

我明啦

樓主有講過佢係咩立場咩？

推

如果消防只係港共政權嘅棋
我諗都冇乜好原諒啦

分化藍c

Up

拉一派打一派

一齊屌消防

千祈唔好係微博表示撐警 鬧消防

班智障籃絲已經立即做左野啦

做多左 消防係手足

呢個要推

分化！
We connect 消防

消防咁幫我地 屌咩柒呀
拉

分化師

咁都熱門
Btw藍c本身已經屌緊

唔洗會員都大把人cap

聽日有咩做

我都好想知消防會唔會割蓆，我指將呢位前線消防割走

差佬呢方面做得好好，核爆都唔割，永遠唔會有錯，就算真係有錯，褔利都唔會有減，永遠支持自己手足

特登上香討睇左 洗撚我地撥咩
人地第一個留言都已經係屌柒消防